撐達人士Assemble

大家都知道達哥最近咩事啦!我希望可以理性講一下呢個問題,依加有好多人話達哥係因為唔表態所以被冠上達狗之名.但係我想講清翻啲野.
第一:香港人係有自己思想,知道香港依加係咩事,知道777係有問題,唔表態都會自動出黎幫手或者做文宣,所以就算達哥係龍頭KOL對於呢件事都唔會有太大影響
第二:達狗之名早係5月尾玩緊鼠疫殘體game就開始比人屌,但點解大J 笑波子玩殘體game無乜人屌?屌人龍門任你搬?
第三:不談64呢件事大家都話達一直有講,就係今年唔講.我想回答就係達哥一開始高登起家時都係話想娛樂下大家,無話過想靠政治起家;早段都唔知呢件事會ensuing甘多人Like達哥,一開始頂多都係想fifa唔想悶親大家,但係你地依加當左成件事係必然,唔講亦都係達哥言論自由黎.我唔會否認達哥唔講64係有問題,但一個人突然唔做一樣野一定有原因.As for 8964會ban呢件事,睇翻replay chatroom就知道係fake news唔該大家針對人都做下功課fact check下,唔好人講你又講,柒左又唔知
第四:有部分人話不爽達哥係7月24日話屌達啲人係引戰狗,我都覺得達哥係有過分到,但點解你們話達係狗就得達哥爆發話一啲9反人係狗唔得?係咪KOL唔係人?可以能人所不能?唔可以講下自己心情？^_^
大家一直要民主又話言論自由開始消失,但你地覺得逼一個人一定要表態再一定講到你地心中果句就係你地想要的話言論自由?一定要同你地一樣立場先唔會追擊呢啲就係你地民主?現時好多Youtuber KOL都有就事件出聲出力係值得表揚,但對一啲你地知佢立場,但又無乜點出聲果啲希望大家可以理解一下比下support.你地對一啲無instant respond果啲KOL Youtuber作出Condemn只會令佢地唔會再作出任何回應
達哥呢一次的確係好多位有不足地方,但希望大家無再攻擊達哥，䆁岀善意，接受唔到可以unfollow dislike但希望唔好作岀人身攻擊，如果要批鬥KOL唔岀聲喚醒仲未知乜事或者懶得爭取果啲人 咁果啲人根本唔值得我哋理會送翻去一家亲仲好 而批鬥者亦都無資格講民主同言論自由因為佢地本身都其身不正以共黨思想反港共政府
但點都好，大家都係想為香港好希望團結啲唔好未對外先對內香港人加油💪
正評樓豬好波
負評GodBless Hong Kong and Tat Gor

Push

成篇野我唯一認同嘅淨係最後一句，
你自己都識講為香港好，
不如開D有用嘅PO，
推下8月集會遊行好過講果隻咩達狗
你要明白到佢搞成咁都已經好難再幫佢平反

身體力行,衝鋒陷陣類

隔岸觀火,開show,party,晚宴類

表情撚

甘你老母

一睇就知你唔係達粉
佢踢FIFA果陣已經講殘體唔好，正體先好之類既野，依家自打咀巴，佢搬龍門在先，相反，大J笑波子有冇(我唔知，冇睇開)

屋企人做警察政治立場就一定同屋企人一樣？

咁隻驚佢想玩但又無正體可以點？同打機用殘體字唔代表鼓吹用殘棄正

姐係盲反9反拉

咁啲打打殺殺果啲電影係咪鼓吹我哋應該要打打殺殺？

達哥心聲

你咪撚ON9到用小胸呢D說話套入你達狗身上啦
你達狗當年雨革講過咩呀?

5年前同5年後思想會差好遠